［求救］公司話我差佢錢

是咁的 我係返shift 長短週5.5日
我間公司就分ACD更
A7-15 C15-23 D23-7
我一開始見工就話 一星期有一個唔返得C更 公司話OK 我就入左去

咁新人開頭唔識野佢點編我點返 返左差唔多3個月左右（未滿3個月）
之後我10月唔做 30號 last day

公司就話我差公司假要賠返1.5日錢，公司話呢3個月黎一直放多左假畀我
所以差佢1.5假錢（但我一直冇話過要放咁多）

依家要同公司嘈返果1.5日既錢

公司理由：你有睇更表你知放多左假架啦
你一星期有1日唔可以返C 所以編你更有限制
返完D 公司一定要話你2日假畀你調整

但我其實都唔知佢更表講咩 新人唔識問佢地又唔講
編更果度又唔問下我地 之後就話放多左我假

有冇人教下 我應該點做

簡單，去勞工處備案

陣間返去交證同卡就要同佢地開拖

同勞工處講左先
依家係佢編錯更

差人地錢好心你就還返比人啦

咁佢都合理 唔通你唔翻C
叫你翻D接A補番 合約有定明每日/月 工作時數
你對番咪知有冇錯囉

其實唔駛諗咁多，佢一定有佢個講法，交俾勞工處，佢搵人去都燒佢時間。

理據係：都係跟公司要求番幾多就幾多
依家係編更部同事計錯數，做漏野，點解要離職人員食番

同埋點解番D更要補番兩日假？？？

正解

當然唔合理，如果公司唔通知，唔通一直係度係咁扣假？

話要畀員工調整下喎

岩岩問左勞工處 佢話因為依家出左糧 問我收錢變左私人因怨

唔通佢成個月唔編你更就扣你三十日錢?
又唔係你申請放假，咪玩啦

咁我呢個部門有4條友都係接acd更 我1日唔得 佢地頂日D啫
而且我見工講到明唔得 佢話OK架喎

等佢告小額先算

西公司
邊個行頭?

樓主你係唔係出足一個月糧先?
如果你出足一個月糧冇番足，根據合約你係要畀番筆錢。
但如果佢唔係出足，就另計喇

咁即係你唔比返錢都得？？
出左嘅糧好似潑左嘅水咁
不過難免佢係你10月份糧玩野

10月糧冇啦 我9月30 LAST DAY

如果佢俾左錢你，你又收左，你叫佢去小額file claim.

其實你唔理佢
佢都唔會追嫁啦
就算追都追你唔到啦
我就唔信佢為少少錢打官司
就算打都係55波
間公司on9 極都無咁笨

咁on9 都唔方係大公司
完全唔會影響到你d咩

ok thx

商台